[721] Ich Bin Ein Hong Konger

大家721 一定要出黎呀
Ich Bin Ein Hong Konger

Guten abend

人呀

Woher kommst du?
Ich komme aus Hong Kong!

香港人

721維園見

Hongkonger要連埋

Sehen Sie am Sonntag!